## Тестовое задание в команду ассистеда (Python/Go)

В папке два XML – это ответы на поисковые запросы, сделанные к одному из наших партнёров.
В ответах лежат варианты перелётов (тег `Flights`) со всей необходимой информацией,
чтобы отобразить билет на Aviasales.

На основе этих данных, нужно сделать вебсервис,
в котором есть эндпоинты, отвечающие на следующие запросы:

* Какие варианты перелёта из DXB в BKK мы получили?
* Самый дорогой/дешёвый, быстрый/долгий и оптимальный варианты
* В чём отличия между результатами двух запросов (изменение маршрутов/условий)?

Язык реализации: `Go`
Формат ответа: `json`
По возможности использовать стандартную библиотеку.

Язык реализации: `python3`
Формат ответа: `json`
Используемые библиотеки и инструменты — всё на твой выбор.

Оценивать будем умение выполнять задачу имея неполные данные о ней,
умение самостоятельно принимать решения и качество кода.